喂呀 唔好影啦

當年今日 陸哲

rocky

跑跑下返左公司停車場

金燕玲好煩膠

我地依加係布吉

見工失敗

其實黃加嵐同陸哲
有啲似熊尚sin加金城安
都係單親老母加個廿幾歲的兒子

等歐錦棠 武紀勇

呢套好睇過高朋

拍片果個出場了

有king sir把聲煩左啲

當年邊個估到陳自瑤紅過陸哲
陸哲依家變左藍絲了

整體太討厭

陸哲真名好似係咪叫蔡淇浚

係

搵唔搵得返yoyo條片呢

當年睇過 其實好濛
粒的又啡 無乜特別

rocky bulks到

當年以為陸哲同yoyo拍拖
淫照就應該唔係陸哲影

屌奶星rocky個陣啲戲仲好過而家

入晒佢數

狗俊
喪鐘

呢套好多名記得 反而唔記得yo-yo咩名

咁迷信

時代真係唔同
之前睇18年江欣燕要做黃智雯老母

拍這套仲係女神樣

首歌
依家星夢啲垃圾作唔撚到

乜撚野 有彩蛋既

同埋星夢都唔會有咁有份量的前輩唱
以前既戲係好睇既

呢三條友依家企唔返埋一齊啦
兩個藍 一個黃

同事三分親做足一年

早上真情仲有幾多集
要播幾多年
而家播愛回家馬家都唔過份
都有八九年
幸福賓周好似無戲拍咁

以後這個帖就講同事三分親

ok

我都想睇多次

演變成裘俊

明明之前話做FM701，做咩變左同事三分親
一陣直落天天天晴、畢打自己人、誰家灶頭

唔知頭唔知路好難跟到

愛回家馬家時期係最好睇

fm701係wiki fake news啫
節目表上星期四今日睇一出已經係做同事

我講馬家

維基百科不可信
咁多套都好睇

唔差在loop埋愛回家馬家

有排做啦真情 佢又唔似幾年下午播咁一野去兩集

熱門左

可惜尹德如同馬壯
電車

咁多年愛回家最爽皮係劉丹
估唔到愛回家都有衰落之日
而家幾時完

準備食大量負皮

尹德如都叫有得浦浦頭 叫做最好彩

乜下一句唔係:
喂呀爛咗喇

係囉
我都係諗起呢到
點解上面變曬做Yoyo

Hi絲打 最近好嗎 個個post都見到你

yoyo

Fm701 經典台做緊

咁到底係邊個影

樓主tvb打手
拉

想當年仲一直以為係陸哲影yoyo

係佢，陸哲四葉草個名叫方力搞到d人以為係方力申做

真係佢？fact check咗?

又見到你
生死帖、疾病帖、某d tvb劇我都會留言
一個人放空下靜下又無訓到就睇下電視
不過連登仔一見tvb又屌又剩
咁而家唔睇tvb唔通睇韓劇

睇韓劇有咩唔好呢
良禽擇木而棲
唔好為本土而本土

唔o岩睇就係唔o岩
除非播太陽的後裔個類

拉

睇錯主君的太陽

我都訓唔著 不過我係因為食左d垃圾蝦敏感
而家塊面腫過豬頭 痕到仆街 眼都睜唔大
好似石頭人咁塊面

有無過敏藥食下
咩蝦黎架？邊度買

食左過敏藥
係樓下買炸蝦餅食 佢入面塊塊都有幾隻蝦仔係入面
食果陣都冇諗咁多
早五六年又有一次係咁
果次仲要走去跑步先發
塊面又係好似而家石頭人咁
番到屋企拎起隻杯飲水
下一面醒番就係梳化
完來過敏到休克暈左
杯都打爛埋
我老豆抬我去左梳化

以為扑野家段片

而家無左爸爸要注意下身體
休克暈左死左無人知
要好好照顧自己

仲有木偶哥同思思

我岩岩唔知係咪敏感搞到個肚同胃都好痛
我第一下諗 好野
係咪訓著左唔洗起身啦
好期待

個d反而評價一般

同我吹水啊
唔死得啊
仲有媽媽同哥哥
雖然我日日都想死
但好理性諗到家人
睇一單新聞睇到好心痛 武肺死雙親
仲要睇777死個日

當你兩三個月後再睇返今日你會覺得不知不覺過左
好似個治療師講返當初第一眼見到我媽拍唔醒到而家同我地講野、雖然問十句答唔到三句 但都係進步

差不多七個月了、咁就過得好似好快
唔太記得自己七個月做過乜

流行都市Annie師傅個脆麵好正

睇流行都市都係為左睇今晚食乜餸同菲比做運動、安德尊員

係 我諗番呢d日子真係過得好快好快
諗番都好似早幾日咁
果單新聞睇完真係好傷心
完全唔知佢點捱落去
正正常常健健康康 一口氣就攞走曬佢全重要既野 留低佢一個

呢排岑杏賢仲有無做？

其實唔太想睇新聞
上連登又有大量情緒勒索
遠離左時事台兩日
而家諗無論點樣都要過正常生活
就盡量做
或者聽下頌缽
聽下Coldplay-Everyday life

這幾日唔見
蕉仔好撚煩又無知

睇標題仲以為講緊吉野妹

好記得呢套正野集集追
有幾個經典位特別記得

1.6折同黃加嵐介紹自己果陣
兩個話唔係5折，唔係7折，係6折

2. 未紅ge祖藍咀楊洛婷

3. 武紀勇同郭少芸機場電梯激咀

4. 關詠荷因為要照顧家庭而唔拍，套劇被迫要趕收工之下要拿拿聲攝合黃家嵐同大頭仔
臨尾碼頭邊要借位拍接吻戲

做

呢套有珍姐監製 都幾撚癲以處境黎講
佢位高權重

蝗早藍

喂呀

佢個feel睇落都唔似係想早結婚
可能真係一時意外

徐榮咁靜

裘俊係咪紅過馬強？
馬強個角色都幾悶下

Sony Ericsson 好懷念

勇哥果三個笑到

點解喺佢度？

做c9不如做堅離地好過

擺落陸哲度

濛到睇唔到 撚知笑佢

今日無晒人睇

撞衫

唔上水 搞到我好似傻仔咁

到
我有睇
只係無睇連登

黃家嵐真好幫Yoyo頂罪搞到Diana唔鍾意家嵐

之後好似話黃家嵐去左外國 跟住多左郭少芸條線

屌、好地地做乜撚抽起唐人街
明明出晒廣告

我會陪你睇Tvb

聽日有節目巡禮睇

15分鐘

咁多套戲都係15分鐘
聽晚做呂珊
睇77台算

星期六日TVB都係含撚
星期六做支那劇
星期六日睇77/99

邊個黃？

歐錦棠囉

佢播大陸劇星期六至唔播老餅演唱會
播完套大陸野又會變返之前咁

依套做咁耐

239 高朋
呢套多幾多？

播十幾年前的演唱會
播左幾個月

播足一年啊

364

都無晒錢

點拍綜藝

下
15分鐘?!

我屌佢呀

我以為有1粒鐘

拍d on9 玩遊戲
77台玩狼人殺都係節目
播紀錄片都得

今年謝嘉怡參加錯港姐
今年個后冠無贊助商、身價大減

吞拿魚醬西瓜沙律

尋找他鄉的故事.bgm

唔係万刀甲？

Diana
狗俊

嗰時江欣燕真係好靚

真正有關係的是Vincent同黃家嵐

Diana捉晒蟲

一陣睇埋味分高下

今日遲左播
諗住睇埋訓

有梅小惠
好耐無見過

無人睇同事三分親
三分鐘熱度

睇緊

睇緊波唔得閒出聲

星期一有乜波睇？

英超

做咗阿嫲未

初代港產av

東張西望 流行都市=big big shop
賣Rasonic部機

美棋今日焗雞麻麻地

今日流行都市有菲比

今日掌門人對黃家嵐都幾好
雖然唔係話原諒佢
但說話厚道
都係為左陸哲好

愛回家一千集咁就播左三年
有生之年會唔會睇列愛回家完

愛回家成個系列一早過左千集

Of course
而家開心速遞可以挑戰真情
講癲熊家癲好多
馬家係最溫情

聽日流行都市安德尊著泳裝

Doris

朝早睇真情
夜晚愛回家
叉燒炳都有做

流出嗰陣佢有個角色名叫方力

傳傳下變左有啲人信左係方力申拍片 笑撚死

劉丹king of sitcom
愛回家馬家、熊家

仆街
本來哲仔有機會了解下阿媽
隻衰貓

擺明道具組無準備到咁多信啦先安排隻貓搞事

呢條女初初拍呢套懶清純 之後開始係咁露波搏上位 獎門人果啲

所以佢同阿哲無結果

阿哲最後食到大波星人

大波星人唔係畢打？

阿哲同yoyo分手之後就同大波星人一齊

咁好記性

睇左維基百科

做完使徒行者之後做乜？真係踩過界？

狗俊

狗俊嫁禍清潔姐姐
累撚死人

呢pair果陣幾有feel

比人影到

黎耀祥係佢哥黎嘛我記得

其實黃家嵐keep得幾正 果時

成日凝住張家輝係佢老公
奇撚怪

佢影架
陸哲嗰陣有另一套角色叫方力，之後大家入方力申數

前幾年同歐陽震華拍古裝都正

有集yoyo 臨尾播住片尾曲爆喊好深刻
有冇人記得?

廿幾囉

果集好似叫 一脫成名
片尾無定鏡 成分幾鐘比佢喊 幾深印象

yoyo而家應該37，38
王浩信37歲

黃家嵐幾十歲扮學生妹

黃家嵐
燒左人地間屋
剋夫剋外母

yoyo大過王的

食姐姐

呢集幾好睇

武紀勇X裘俊

歐錦棠玩徐榮條呔

徐榮同佢訓緊紙皮

天光了

醒左 二人很驚訝

似乎係遲到了

陸哲詫異佢地兩個fd左

Diana生氣中
韋一正在傷花生

原來係提名佢地 佢地以為收大信封

徐榮追住歐

佢地係升降機打鬥 成班同事睇緊

仲打緊

互相指罵

徐勞除左件西裝樓

大家都掟爛部手機

出卞立 好多同事喺出邊

Diana要個解釋

做完 byebye

都係鍾意睇黃家嵐鬥掌門人個條線

當年上庭就係a小姐24,b先生22，份份八卦周刊擺埋葉翠翠李逸朗方力申鄧麗欣呢啲錯年紀嘅人入去，結果都係睇番片就明

垃圾太極

比人覆焯

其實扮王祖藍細個個細路幾似佢

原來係咁樣開啟左佢鍾意扮女人既不歸路

著裙

Yoyo係黃定藍?

黑

勇哥仆街到

玩完

呢套係咪葉凱茵最多戲份既劇

有廖碧兒客串

Rocky咁正

幾時有愛回家第一季依套真係中學回億

黎耀祥果陣霉到
佢應該估唔到自己有機會翻身

呢條梁政玨做同事果陣就懶密實扮晒正經
之後拍獎門人即刻現晒形 啲水戰玩到幾撚放蕩又露晒波又呢樣果樣搏出位

打電話

個陣成四十歲，拍劇有個廿幾歲的妹

40% off

屌 6折啲戲屎到

個相架要爛幾多次

金燕玲好好戲
啲喊戲

係 佢最近身體係咪轉差了
之前看啲報導好像身體有些毛病
人老左

套野劇情主線唔錯

Cancer
但好似好返啦

蘇絲黃係咪仲同佢

係啦

好似就知邊個係阿媽
然後就奶奶大戰新抱

睇蘇絲黃個YOUTUBE CHANNEL間唔中有佢

Maymay

呢套之後有人記得佢應該係金宵個角色

rocky單元男一

幾好笑既彩蛋

金燕玲做下尼啲少少搞笑嘅角色咪好
成日要做慘情阿媽

fala啱啱入行

果陣個樣幾臭西

狗俊型到

狗俊做返人

今集好睇

徐榮以前仲好戲

Diana跣9法拉

無lu

tvb都欠左陳法拉

Diana 深藏不露

曾守明

買戲飛扮演唱會

咁多條線比較鍾意睇掌門人同黃家嵐
黃家嵐vs Diana

今集掌門人的情況患難見真情

無左筆遺產

唔係吉野家咩?

可以登堂入室見仔同奶奶
值

我都鍾意掌門人條線

呢集好睇

韋一去左邊

套劇由頭到尾都唔錯

黃家嵐
雖然都係誤會
簡單單單講下道理
好過愛回家之前玩核突野

八位九位數字掛

有咩所謂
黃家嵐就同vincent一齊
掌門人就同大言生一齊
要幾多錢有幾多錢啦

我以為全世界都知添

可惜就得一套

而家做埋藍絲傻仔

葉凱恩而家唱埋歌

而家肥左好多
佢同老婆玩命在支那做人工受孕

五十年越做越肉酸
以前唔係歌手果啲根本無資格唱
最多係喺果個我不是歌手個環節唱
邊似依家有口就可以上去唱咁戇鳩

連都市閒情主持都有份唱
鄭俊弘唱得好難聽
轉睇chill club星期日睇77與99

頭先播個套純白的聲音
蔣雅文好白癡

星期一至五十點半就開始轉viu
星期六就睇情況
星期日就chill club開始睇99

而家我連盲俠都無睇
由同事三分親睇到姊妹淘
星期六有時睇下77
星期日Chill club、你去日本搞乜鬼、小新、同事三分親，東張閪望，再返77睇重播

盲俠無睇
睇chillclub推介
之後轉台睇同事

今晚77有兩場波

我睇埋東張閪望可以收皮

唔睇愛回？

台灣 香港 台灣 loop黎loop去
就係為左要將啲野拎去迫迫shop賣
你估佢真係無條件推廣咩

半夜 而家睇77貓店長，子博先
今晚踢波無重播
平日7半要煮飯，所以半夜先睇東張

香港原味道，流行都市、阿爺、東張都係賣野

賣唔到野既今日VIP同兄弟幫就要cut

今日VIP有時幾好睇
而家姊妹淘都賣野
前幾日有金玉紅美眉專家 北姑

以前J過黃嘉嵐

點解我會諗起陳自瑤？

有睇緊

黎耀祥果陣仲柒過阮兆祥

星期六晚做電影
黎耀祥都仲係二打六

點解寫寫下無寫佢地一pair?

屌
今晚無得做

國慶同胞匯演
做到1:35 東張西望

熄電視等波好過

艾頓壯咁快死左

冇得睇就梗係熄電視啦

結局係大雄思覺失調呀

叮噹的結局

美瑤同彤彤之間當然要彤彤啦

一定係世紀大誤會

武紀勇好撚賤

玩大左

勇柒撚到

表白左

屌

彈鐘

黃智雯都唔後生啦

今年智雯唔攞視后就無機會
視帝林峯

而家先知原來蔡思貝同刀削面係一對

三個女人一個因有20集
睇維基tvb首播係18集

首播刪減版

而家播返原版

以前處境尺度咁大架咩？

勇狗又柒

柒上加柒

言生：我睇左啲乜野

呢集好好笑 笑死

言生：柒頭鍾意我條女

lam 莉

言少又鞭屍

林莉勁撚正
有冇人知佢近況

嫁左掛

樓主有開
起佢底

勇狗

阿勇柒撚到

七天中的希冀果個呀

講得太白會俾連衛兵洗板

洗板睇死我們
的確有連登仔因爲我睇tvb而block

完全唔記得有孻姑姐

琼

阿哲見既係？——？

洪參係返黎呃人

黃家嵐
寧願個仔俾人呃，好委屈

一睇親情野就受不住

77台傻的
播無間道，tvb兩年前播完執人二攤

好想關詠荷做我老母

這兩集黃家嵐都好委屈
Sad

有d憎掌門人

而家睇愛回家無這種人情世故

好想關詠荷做我老母
然後我呵返佢
對佢好

呢集咩事 咁緊張

當年佢做四葉草男主角,仲以為會紅

就係得一部劇
好似高b咁

如果無左愛回家周嘉諾個班都唔知點

而家做左藍絲

周嘉洛一定步佢地後塵 唔好以為自己有個爛鬼男配角就巴之閉至得架

麥包都有男配角
都係揸兜
愛回家養起咁多人，其實係德政

卓球妹係邊個
好撚正

以前啲人 有啲印象

燉湯楊

嘩淫到

以前處境劇幾淫下

但無谷盡 著左泳衣都唔好睇 有啲浪費

以前都幾多budget下

好撚樣衰

個美瑤都好撚淫
反差好大

呢套扮晒野咁
之後幾年啲獎門人放到

戴祖儀主持節目都特別低能
憑乜上位

靚樣靚波靚腿 夠？

波大無腦

屌 後面做緊寵物小精靈

只係想講昨日Diana喊個場好得
今日無得睇

Big big shop

袁弓夷個女

變臉變到

一見到Maymay就覺得假

屌
阿哲拖住Maymay

見到阿哲拖住Maymay
仲嘴埋
就好假
好憎女仔扮純
密實姑娘假正經
Kawaii diu

最後女徒弟在香港都唔出名